SAMMI演唱會加場係咪會請馬明做嘉賓?

係個台上面光明正大咁Flirt...又第2種玩法